有冇人飲過呢隻酸奶

蒙牛

蒙牛你都夠膽飲？

呢隻叫酸奶？

3p億

原味好甜